巴巴被麵咪媽祝福後跌足咁多日

Blessing Day

就係反彈最高既日子

唔買無得買既意思係無可能升返275比你買

唔好放棄

碌落山

cls

最新係祝福5仔

謝麵神,希望祝福多D匯豐銀行

還返啲錢俾我呀

屌比返d錢我

燈死左

再跌2%

俾返d錢我啊～
MaMaMi啊～～～

跌落100

咁麵麵關左一道門都會開番扇窗俾大家既

（老母麵）他這樣討厭，巴巴美麗如此跌到老母high

真係
見佢一講我就即抽

神父？

麵仔

前兩日再祝福，今日暴跌7%

巴打還好嗎

BABA跌多過NIO 麵神真係不得不信